孝子想買返iphone7p

老母部i7p壞壞地
問佢換唔換新型號iphone又唔肯
想繼續用iphone7 p
想問邊度 低價又有貨
大神們

Apple

apple 姐係原價
有無其他手機店 個價低過apple
我窮阿

ching有冇興趣買二手 我岩岩換機, 正想賣

一係8plus，一係Xr吧

有部二手啞黑色128Gb, 有興趣可tg 我傾

老母生日
做孝子吖

有無相睇下

你個部仲唔係爛曬

幾成新先

8plus啦

買ip8plus比伯母啦
佢都唔識分7同8架啦

全部野一樣架咩 ?

我有部7p 128 亮黑
3000有無興趣

買8plus啦

9成新個啲 鬼睇得出
返工先買返部全新補數

雖然你未返工想買電話比老母係幾有心 不過貪平小小買二手真係自求多福 7已經2代前既機款

StudioA好似有平

我屌你老母
可唔可同我講你幾大

窮撚用iphone

窮撚iphone都唔識買